原來m記出左香芋派...我破戒買1個不過分吧? 對吧?

連登手足會原諒我對吧??

批
派

派....

咩料點解我會打左呢隻字

本身無咩所謂
一見到派...
派你老母

唔會呀收皮啦

咁又唔得，我食完呢次，暫時都唔會再幫襯m記了

唔原諒

擁抱大灣區，好行格唔送

派 本來都諗住原諒

1個post幾隻錯字

識樓豬真人
真係大陸仔嚟

大家都是中國人, 沒事兒沒事兒

UCC coffee shop 暴動通知

去ucc門口大叫屌你老母

抵打

返支那食金拱門啦

樓豬係中國人啊hi

無人想知

屌你老母 忍口當減肥啦！
唔可以鬆懈